<contentList>
	<content contentuid="h00b26838g531ag4e15g876eg2fd2048af7d4">*Ця квітка розмовляє? Запитати, що він мав на увазі, говорячи про пробуджену.*</content>
	<content contentuid="h038c432dg69cag48d0g9b57g334e486e3820">[ЕЛЬФ] *Фиркнути. Ви потрапили під підозру лише тому, що ви ельфійка.</content>
	<content contentuid="h065cb0d3gb58fg4092ga23cg2df516cd1a42">* Випробувати слово на смак. Пробуджена. Вам подобається, як це звучить.*</content>
	<content contentuid="h077eca67g1781g4f90g8624g3c38c3175ae4">* Заперечити, що влада розбестила Вічних – вибачте, але світові буде спокійніше, якщо Божественною будете ви.*</content>
	<content contentuid="h08804d16g0020g4a2egac6cg801c041e431d">*Вона тепло посміхається і бере вашу руку у свою. &quot;Дитино моє, - шепоче вона. - Доню...&quot;*</content>
	<content contentuid="h095ba557g2c0dg4275ga73bgdecb76afbd6a">*Сказати, що чітко пам&apos;ятаєте, як вона казала, що ви для неї &lt;i&gt;не &lt;/i&gt;рабиня, і відмовитися допомагати.*</content>
	<content contentuid="h09eb591egce8cg4f2fg895cgdd7f5454f38a">*Сказати, що вони назвали вас зрадницею.*</content>
	<content contentuid="h0a3bb37fg1978g4072g9b89ged6b35345439">*Ця квітка розмовляє? Запитати, що він мав на увазі, говорячи про пробуджену.*</content>
	<content contentuid="h0a8bce67gde1cg4da7g95e4g4e5f4d1680dc">*Варто вашим пальцям торкнутися стебла квітки, як ваше серце пронизує крижана імла. Холод вповзає у ваші кістки, потім зникає, і всередині вас продовжує горіти єдине слово: пробуджена.*</content>
	<content contentuid="h0a98f146g6860g4026gaf04geb10a99533ef">*Похмуро відповісти, що ви &lt;i&gt;теж &lt;/i&gt;відьма Витока. І нічого цього не сталося б, якби магістри не полювали на таких, як ви.*</content>
	<content contentuid="h0bcfdde3ge9cbg407ega225g959c29325860">*Сказати, що ви чаклунка Витока. Чи знає він, що ви можете відправити його прямо в Пустоту, якщо забажаєте?*</content>
	<content contentuid="h0c24c8ffgf6a1g4032gb821g5f51d3bfb2e0">*Запитати, чого очікують від драконячої «войовниці».*</content>
	<content contentuid="h0c2d8f05geb0bg46bega9e6gc1d95d4c76e5">Ти, мабуть, думаєш, що я дурна. А я не люблю такого.</content>
	<content contentuid="h0dd9518ega9f3g4c8cgae3agee2ad682fb68">*Заявити, що ви знатна дама і не дозволите так із собою поводитися.*</content>
	<content contentuid="h0e136b8bg51b6g4e45g8ae1gdf116888d02e">[ВАРВАР] *Нахмуритися. Ви що, схожі на любительку &quot;фокусів&quot;?</content>
	<content contentuid="h0eee1a3agad16g4b4fga620g10a5cf2cc02e">*Запитати – як чаклунка – що Іфан думає про Божественний Орден.*</content>
	<content contentuid="h0fa85100g2bceg4b7fgb7degcd2d3ed7532e">*Повільно кивнути. Звідки він знає, що ви пробуджена?*</content>
	<content contentuid="h0fba6370ge97cg407bgbec2g5aef66318c95">*Сказати, що ви не місцева – і у вас немає причин їй брехати.*</content>
	<content contentuid="h10a1599cg4231g40c8g82c0ga1457c90d58c">*Сказати, що ви не чаклунка. Ви й у житті таких не зустрічали!*</content>
	<content contentuid="h110fa26egdb0bg4f42g96b3g965ab73715e6">Я сама чула такі історії – їх любили розповідати солдати на привалі. Це точно не міф.</content>
	<content contentuid="h135c9415g1913g4aedg87d6gc9678d5be31e">*Ви торкаєтеся руки вашого супутника, і між вами спалахує іскра Витока. Чарівне повітря навколо співає, загадкова плоть наділяє ваші кістки. Несподівано ви відчуваєте себе живою. Ви &lt;i&gt;відчуваєте&lt;/i&gt;. Вперше за довгий, довгий час у вас оживають усі п&apos;ять органів чуття.*</content>
	<content contentuid="h13aadbf7g0ce8g4dddg8290gbcbb3e9cce3e">Якщо ми не виживемо... Я рада, що ми так пройшли. Разом.</content>
	<content contentuid="h147ae0e6g69b9g4612gb995g27af7dbd31e4">*Сказати, що ви не заперечували б стати супутницею бога.*</content>
	<content contentuid="h1570a5cfg4059g4624ga608g02c9176c848c">Я сама читала такі історії. У деяких стародавніх рукописах навіть начерки були, але я завжди думала, що це міфи. Як я помилялася.</content>
	<content contentuid="h15cdfccag32f6g42a6ga740g30f7a90be6a4">*Зазирнути йому в очі і сказати правду. Гарет оголосив нагороду за його голову, і ви стали мисливцем.*</content>
	<content contentuid="h16ba7be3g6672g4a54ga89eg40612faf8003">Це трагічно, але той жах, що я бачила у форті Радість, був десятиразово трагічніший.</content>
	<content contentuid="h1904e5c8gd7f3g4f95ga38cg4018bde8d760">Коли ми опинилися одні, Доротея показала свій справжній образ - вигляд павука-перевертня. Укусивши мене, вона випила моїй крові. Я втратила частину здоров&apos;я, але придбала щось натомість...</content>
	<content contentuid="h1b3f6f2ag9c4eg4ad7gad1bg1989b943d547">&lt;i&gt;*Він взагалі розуміє, що просить &lt;b&gt;божество&lt;/b&gt; стати своєю рабинею?*&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h1b82c3b2g621eg4912gbe73g7292b7e76e03">*Відмовитися від покликання. Сказати Гарету, що ви не пробуджена.*</content>
	<content contentuid="h1c0d7720ga102g4f5fgb90agc4a66c76c2f8">Я сподівалася, що ми пережили разом достатньо, щоб ти повірила в мою участь... адже я допомогла здолати того, хто позбавив тебе волі.</content>
	<content contentuid="h1d853a9eg37b7g434cg9806g9b4cf4934506">*Сказати, що вас надіслав Лохар. Ви своя. Вона може вам довіряти.*</content>
	<content contentuid="h1e6f05ddgd006g47ffg9fa5g95092752e725">Ненавиджу ці слова, але... я ж казала.</content>
	<content contentuid="h1ea0f927g3c66g4f2cg895fgf0e7c32fd810">[ГЕРОЙ] *Сказати йому, що ви чисті та безгрішні. Ви довели це на Шляху Крові. Ви у всьому переважаєте всіма забутого, давно покійного короля. ВИ тут головна!</content>
	<content contentuid="h2147b0b0gaed4g46bdgbf84g5e2f0c0f9839">*Озирнутися, промовчати і почати тихо насвистувати. Ви не розмовляєте з дверима... а то ще за &lt;i&gt;божевільну&lt;/i&gt; приймуть.*</content>
	<content contentuid="h2282ba25g30b8g43a5ga064g4b1200b43a61">*Похитати головою і зажадати пояснити, звідки вона знає, що ви - чаклунка Витока.*</content>
	<content contentuid="h22e9f706g5fddg4f4fg9275ga50734e5c64b">Як… як таке може бути? Як мені вдалося не стати мовчазною монахинею?</content>
	<content contentuid="h24ab03c8g552eg4df0g9162gf95876908f37">[ЯЩІР] *Показати їй видіння: ви, її одноплемінниця, стали Божественною. Вимагати від неї допомоги.</content>
	<content contentuid="h25054b18g8e1bg41c3gb4d4g40a0be358e18">*Сухо помітити, що ви не дворянка.*</content>
	<content contentuid="h254c66d8g4184g4c92ga98ag58faa562aae7">[ПРЕСТУПНИК] *Сказати, що ви така сама, як вона – вічний мандрівник, втрачена душа, що ховається в тіні.*</content>
	<content contentuid="h25fa5536g302fg445dga1a5g0a8ee9b29d4c">*Повідомити їй не всю правду. Сказати, що ви зустріли бога людей Ралика, і він назвав вас своєю войовницею. Умовчати, що він велів позбутися Лоуса.*</content>
	<content contentuid="h269a4acbg4b85g4a31gb465g941fe64bf22a">Я готова. Свобода чекає на нас!</content>
	<content contentuid="h278fa51dgd23bg45c4gb589g1f45b371c0e5">*Спокійно продумайте відповідь: будь ви справді пробудженою, це &lt;i&gt;останнє &lt;/i&gt;місце, куди б ви прийшли.*</content>
	<content contentuid="h283f2b70gf3eag478eg8ae0gc9d90548408a">*Миргнути і заявити, що ви не місцева. Сталася якась помилка.*</content>
	<content contentuid="h2999b824g101fg4e55g9475g3f821f2af31b">* Перебувати. Сказати, що так, ви чаклунка, але жоден з магістрів у місті не вважав за необхідне вас заарештовувати.*</content>
	<content contentuid="h29cca503g4289g4e91g9b78gfb29c6654041">Я зустріла шукача Гарета. Один із його товаришів може допомогти мені зняти нашийник Витока.</content>
	<content contentuid="h2bcb1480g21d6g4a93gbcabgfcc7bf2a7bee">*Сказати, що ви, звичайно, не в змозі йому завадити, але жива ви куди цікавіша співрозмовниця, ніж мертва.*</content>
	<content contentuid="h2dc2a87bg99d8g4063ga9d5g8ababfc8559f">Той лицар, якого я бачила в дзеркалі Білолікого... невже це Кем?!</content>
	<content contentuid="h2e2c9983gee29g479dgbd20g5e15b3f48ca9">Цікаво, як би я вчинила на його місці.</content>
	<content contentuid="h2f260d79g7301g4a11g820ag84e09a8ddafb">*Зізнатися: так, ви ельфійка.*</content>
	<content contentuid="h2f59252dgc18eg480agab5ag479e5efad177">Чим більше я дізнаюся про Люціана, тим мені ясніше, що я ніколи не знала його по-справжньому.</content>
	<content contentuid="h2ff91264gc1c7g4959g883cgb0e41e235a95">*Попросити її чесно вам відповісти: ви її рабиня? І якби це було так, ви хоч підозрювали?*</content>
	<content contentuid="h318c1bc8g1ac0g41bdgbf08g510b24affeab">*Сказати, що ви проста мандрівниця, і спитати, що тут трапилося.*</content>
	<content contentuid="h3218511dgf5ddg4d45ga736gf9f354734b83">Свою думку я висловила. Прошу тебе, не слухай, що він каже!</content>
	<content contentuid="h32e840b0g400eg48e7gaff0g65ee764dce96">*Покатати це слово мовою. &lt;i&gt;Пробуджена&lt;/i&gt;. Звучить напрочуд приємно.*</content>
	<content contentuid="h340c0c02g54cfg4e3cgadf8g2a574a8b819e">*Варто вашим пальцям торкнутися шовковистих пелюсток, як ваше серце пронизує крижана імла. Холод вповзає у ваші кістки, потім зникає, і всередині вас продовжує горіти єдине слово: &lt;i&gt;пробуджена.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h34341a4bg6f67g448dgbf24g71129dbde80d">*Вам набридли всі ці словесні поєдинки. Кинутися на Білого магістра і показати, на що здатна пробуджена.*</content>
	<content contentuid="h364421beg0966g45fagb912g3d3455753937">[ЕЛЬФ] *Спитати, чи не розгнівається Гріфф на те, що вона торгує з ельфійкою.*</content>
	<content contentuid="h3686d2b3gc1c0g47b3g92aag668242692465">* Ви жуєте тіло, здається, цілу вічність, але вона як була, так і залишається жорсткою, та ще й сирою і слизовою. Будучи ельфійкою, ви звикли до смаку плоті. Але ця особливо &lt;i&gt;огидна&lt;/i&gt;.*</content>
	<content contentuid="h38092cf0gda97g47cbg9787g2f431e4ebda3">*Знизати плечима і сказати, що, можливо, так. Ви все-таки чаклунка.*</content>
	<content contentuid="h382443ceg649bg48d5gb43cgec74b1c00fd5">Схоже, я потрапила сюди зі святилища.</content>
	<content contentuid="h38d005d6g16f3g4022gb4f6gfbe7cb037d4a">*Запитати, чи хоче він, щоб ви пом&apos;якшили його скорботу. Ви божественна, ви ще й не те можете.*</content>
	<content contentuid="h39058a49g47e7g4d71g9f05g55744d8b0028">*Запитати, звідки він знає, що ви - Пробуджена.*</content>
	<content contentuid="h39f15fe3g4977g4e3fg8f77g367b941ab419">*Сказати, що ви пробуджена. Ви прийшли сюди, шукаючи знання.*</content>
	<content contentuid="h3a6ff033ge787g4559g8a53gf5f4ee4ad8e5">*Знизати плечима. Зараз ви подорожуєте одна, але можете і поєднати зусилля з іншими, якщо вони виявляться вам корисними.*</content>
	<content contentuid="h3a804447gacf9g4118ga63eg6ca5a0d14459">*Заявити, що нехай вибирає тон, коли говорить із пробудженою.*</content>
	<content contentuid="h3b7370b9gb98cg43bbgaf72gbfd91e19a64a">*Спробувати вимовити це вголос. Пробуджена. Ви й раніше підозрювали, що ви... відрізняється від інших.*</content>
	<content contentuid="h3ca3d518g94d4g4c7ag9f53g94843639de24">*Запитати, хто ви така, на його думку.*</content>
	<content contentuid="h3d8c7d84g6bb0g4e5ag84cbg6386a78d4ff5">*Сказати, що ви будете Божественною. Залишитися з вами означає увійти в історію на боці переможців.*</content>
	<content contentuid="h3dacdf35g95e8g43caga86ag657982d5d1ac">Вічні перетворилися ось на &lt;i&gt;це?&lt;/i&gt; Чи змогла б я позбавити Витоку всіх тих, кого зустрічала на своєму шляху, заради того, щоб вони повернулися, гордовиті, як раніше?</content>
	<content contentuid="h3decc221g960eg4344ga31fg90843168ad2b">Можливо, це просто сон, але я зустріла... когось. Божество, яке наділило мене великою силою.</content>
	<content contentuid="h3e0f0779gdf31g4bd4ga3ddg47bc67ac8467">Я бачила нариси та історії про подібних демонів у стародавніх рукописах, але в житті не бачила їх наживо.</content>
	<content contentuid="h3e28bc7fg878dg4bc8gb26cgc60407d5e951">*Спитати, як він дізнався, що ви - чаклунка Витока.*</content>
	<content contentuid="h3e573381gcc39g4fbag9afeg2762e96f8b31">Чим більше тим краще. Давно я не влаштовувала бійню.</content>
	<content contentuid="h4070f277g2a6fg417fgbc30gf6bd9f6019c5">*Сказати, що ви пробуджена, і на вас чекає Божественність,&lt;i&gt; а на нього чекає пекло.*&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h40bb99a7g4a1fg4865g9092g332a5f6d312c">*Сказати, що зараз він помре від руки пробудженою. Як йому така перспектива?*</content>
	<content contentuid="h41f632c0g4badg49adg928eg5c18e7b09f71">*Поцікавитись, чи думає вона насправді, що ви можете стати Обраною.*</content>
	<content contentuid="h43aff564g8408g4866gb1abgca2043b8c9f8">*Сказати йому, що, взагалі-то, ви - пробуджена.*</content>
	<content contentuid="h45739cc6g0fdag469agb27cged024aa4b928">Я... м-так, справді. Зізнаюся, хто б раніше мені сказав – я ніколи б не повірила, що одного разу візьму участь у бою раба і ящера благородного походження... на боці раба.</content>
	<content contentuid="h460dcf2bgaaacg45caga31bga138984f1f28">* Запевнити, що звільніть її, але вам цікаво, як вона визнала у вас пробуджену.*</content>
	<content contentuid="h48216668g6468g4227ga2b7g6e89cf9c0659">*Запевнити його, що ви своя. Він може вам довіряти.*</content>
	<content contentuid="h488eca69g4827g453eg9df8g481e609fb9c3">Я молилася Семерим у дитинстві, і вони щоразу мене підводили. Може, Восьмий виявиться кращим...</content>
	<content contentuid="h48fd4f60g6e8fg471eg9953g24c63ba3c865">*Ви збираєтеся відвернутися, як раптом він раптом смикається. &quot;Пробуджена...&quot; - чується шепіт.*</content>
	<content contentuid="h490bf2f1g55e8g4341g858dgde0392b2a11a">*Сказати їй, що ви теж чаклунка Витока. Приємно усвідомлювати, що існують такі люди.*</content>
	<content contentuid="h4b7bf410geceag45c8gb407g4a66a5747496">*Сказати йому, що ви - з усією очевидністю ельфійка, а він - з усією очевидністю ідіот.*</content>
	<content contentuid="h4bb9a636g08f3g4373gb099g1c3e76615c53">*Сказати, що ви пробуджена. Хочете дізнатися, як стати ще сильніше.*</content>
	<content contentuid="h4cd4ac21gebaag4e76g9e76gf40ddad5a4b3">[НЕЖИТИ] *Чи зла ви? Випустити утробне гарчання...*</content>
	<content contentuid="h4d059b4bg6c78g4ff6gbaa5g6cd374202c6f">Це… це дар. Я така рада отримати його.</content>
	<content contentuid="h4d162511gab37g458fg8487g900fb1de1b06">[ЕЛЬФ] *Сказати, що ви її розумієте - погана з вас була б ельфійка, якби не розуміли! Ви не розкриєте її таємницю.</content>
	<content contentuid="h4d76b4e0g64d4g4451g903fg9559da7af6b0">*Вона забирає доказ – а потім дістає зброю.*</content>
	<content contentuid="h4d7d76f6g1850g4f18gaab2g8815c32dcf7e">*Сказати, що ви - відьма Витока, і на ваших руках кров Александара. Ви – не друг магістрам.*</content>
	<content contentuid="h4de5161eg980cg414ega099ge179f5cfd0fd">*Помітити - що зроблено, те зроблено; вижити судилося лише &lt;i&gt;одній&lt;/i&gt;.*</content>
	<content contentuid="h4f0c8eefg0211g42e8g8fb8g4dd970319f3c">Сподіватимемося, що Орден вирішить, ніби я йому вірна.</content>
	<content contentuid="h4f32a2e6g5bcag45bdgb163g8037a31329e1">Я тут єдина, хто має сміливості. Я заслужила на славу.</content>
	<content contentuid="h505e4e6fg6ec4g4c66g9df1gc7e6f863dc44">А поки що насолоджуйся своєю перемогою! Це було чудове видовище. Можеш мені повірити, я цілком і всіляко вражена.</content>
	<content contentuid="h50a8088eg492bg4be1ga8a4g9ddb872505de">*Вона ласкаво стискає вашу руку, ніжна шкіра її пальців приємно зігріває ваші кістки. &quot;Все добре, мале, - каже вона. - Все це тепер уже неважливо&quot;.*</content>
	<content contentuid="h51cbf398gbeb7g4e2fgb967g0254f6106e3d">Стоп... Чому я ще не безмовна черниця? Теж мені, благородна жертва...</content>
	<content contentuid="h529159d4g6c98g407fgba23gce2892ef448c">*Запитати, чому вона вирішила, що ви чаклунка.*</content>
	<content contentuid="h533d771fg01e9g4cd4g8dfbg796f0418e198">А ось його поплічників побоюйся. Якщо питатимуть, що ти там робиш, скажися моєю рабинею, і зможеш спокійно пройти. Моє ім&apos;я все ще має вселяти їм повагу.</content>
	<content contentuid="h5465d2c9ge4cfg447fgae36gbf4ca1c58ab0">*Сказати, що ви ніхто. Просто випадкова мандрівниця.*</content>
	<content contentuid="h546bf24fge802g4533gaceeg57f8c6f76936">*Не звертаючи уваги на його запрошення, запитати, звідки він знає, що ви пробуджена.*</content>
	<content contentuid="h5569f075gdb5dg4e91gb61eg8e47b860b451">Я зустріла коваля Небору, і вона знає, як зняти нашийник Витока.</content>
	<content contentuid="h556af475gc0a4g44e9g8886g9411dcecb070">*Виразити надзвичайне подив. Звідки він знає, що ви пробуджена?*</content>
	<content contentuid="h55aa10abg6175g4e1dg9811gcf0770505648">Я була тобі добрим другом, Себілло... незважаючи на своє походження. Невже я не заслужила подяки?</content>
	<content contentuid="h56a4f9bbg6becg4297g8ebdg0bc04f69ceba">Воістину. Я бачила нариси та історії про подібних демонів у стародавніх рукописах, але вважала це міфами чи галюцинаціями.</content>
	<content contentuid="h5740d335g0542g4963g94e6gf886e120822e">*Сказати, що ви досвідчена мандрівниця у постійному пошуку все нових та нових насолод.*</content>
	<content contentuid="h5900158cg9ec9g432eg9597gdd978da8b7a0">*Подати документи. Ви помічниця Тома Хардвіна: ви відіслали бойову сову з повідомленням про змову між магістрами та Чорним Колом.*</content>
	<content contentuid="h5b085378g4896g46d8gac94g5768a95e5a2c">[Вчений] *Нахмуритися і заявити, що ви - досить відома дослідниця. Безглуздо було б з його боку відмовлятися від кваліфікованої допомоги.</content>
	<content contentuid="h5b2db8b4g22e0g46cdg8281g111c4b824c75">І знову я права. Як завжди.</content>
	<content contentuid="h5da3e7d9gcaffg4cbdgac92g956dff2882c1">* Її губи знаходять ваші і впиваються в них жадібним, лютим лобзанням. Вам чується, що десь на видиху звучить її шепіт: &lt;i&gt;&quot;моя&quot;...&lt;/i&gt; але тут поцілунок переривається.*</content>
	<content contentuid="h5e090ad3gecfbg41abg9e0fg6e366f8ec1dc">*Збрехати і сказати, що ви подорожуєте одна.*</content>
	<content contentuid="h5e75192eg40c9g4d3cg9f63g6c1bf5bbab3c">Добре! Я дуже рада. Але, боги, який то був поєдинок!</content>
	<content contentuid="h5fd95721gf39bg49d8g8c26g79e5d6a85bb0">*Повідомити, що ви допомагаєте тільки собі самій – і нікому більше.*</content>
	<content contentuid="h5fdb6323g3f69g43a2gb173g621eb169f2f0">[ДВОРЯНИН] *Титул «войовниця» вам дуже навіть до смаку.*</content>
	<content contentuid="h6014178cg145fg47d7gb4b4g275e64a7b613">Я навіть не знала, що демони відчувають страх. Дивно.</content>
	<content contentuid="h618d0e4cg1cdag4d9bg9d28g25d6843aa988">* Визнати, що ви пробуджена – і що Лохар розповів вам її мерзенну таємницю.*</content>
	<content contentuid="h623b8d1eg2777g4197gb137g956caa9231a1">*Сказати Русту, що ви - пробуджена... так само як і Іфан.*</content>
	<content contentuid="h62648bc3gea4dg4478gabdbg32f694e98fc4">...і дуже вдячна за визнання моєї скромної участі у цій перемозі.</content>
	<content contentuid="h627a3d73g6f99g492cg903bgd9ceecdf1e45">Можливо, нам варто вирушити у глибину острова? Я точно пам&apos;ятаю, що бачила вдалині форт.</content>
	<content contentuid="h639c6d66ge955g433agbf5fg9eeb149a58cf">*Пробуджена? Запитати, що він має на увазі.*</content>
	<content contentuid="h63b2044dg74c5g4dc8g87c9g4d9b5db2b7b3">Мене таким не купиш. Я не дурна якась!</content>
	<content contentuid="h6546c1fdg3dacg4667gb064ga3e2eb8fc469">*Знизати плечима. Тупа &lt;i&gt;або&lt;/i&gt; черства? Може, трохи того та трохи іншого?*</content>
	<content contentuid="h664657bbg4464g4c32g9714gbcb43d724814">*Запитати, скільки він готовий заплатити. Зрештою, ви його одноплемінниця – і у справах любовних набридли не гірше.*</content>
	<content contentuid="h67923e84ge7e3g4d00gaed1g39d5092d519a">Червоний думає, він крикне &quot;стрибай&quot;, і ми тут же всі такі: &quot;Звичайно, а як високо&quot;? Ось ще я нікому з них Лохара не здавала.</content>
	<content contentuid="h67be949cg83e6g43a6g979cg1384805cfb3e">*Сказати, що ви на її боці. Їй не треба боятися вас.*</content>
	<content contentuid="h68c5b63cg5a33g4033ga608g89042a70273a">*Заперечувати це. Сказати, що ви не пробуджена.*</content>
	<content contentuid="h6a1e3be7g4938g44c3ga51fg41a4431f2448">*Закричати, що вас обмовили. Ви не чаклунка!*</content>
	<content contentuid="h6a95eeaega08ag4ba3g9774g432004123bb0">*Піддакнути і визнати, що ви - лише дурна служниця... зрозуміло, послана до неї самим Шлюбом... і у вас від нього послання...*</content>
	<content contentuid="h6ad2928eg230eg428bg9801g9b8cbcd177d2">*Заявити, що ви шукач пригод. Ви почули легенди про острів скарбів і вирішили перевірити.*</content>
	<content contentuid="h6c2e9de6g8b15g47d1ga653ga702b19c5903">*Сказати, що Червоний Принц особисто надіслав вас до нього. Ви його посланниця.*</content>
	<content contentuid="h6c95d2dbgac78g4f15gbd48g2332ad1215f1">*Потребувати, щоб вона поділилася знаннями. Ви – пробуджена. Ви цього заслужили.*</content>
	<content contentuid="h6ca46e49gcc20g45ffga65ag35efd468ebd8">*Сказати, що ви не учениця, зараз не ніч, а від його &quot;Галереї&quot; залишилися одні руїни.*</content>
	<content contentuid="h6d1e457dg5cc3g48e4gb346g5a90dc358f83">*Сказати, що ви говорили з одним із сімох. Ви маєте намір бути їхньою войовницею – наскільки зможете.*</content>
	<content contentuid="h6dcf3075g42d1g4c56g92e4gbcce5708c932">*Сказати їм, що ви теж чаклунка Витока. Приємно усвідомлювати, що існують такі люди.*</content>
	<content contentuid="h6e48e5d4g1a0eg49a1g8630g8531db8f0ae4">* Виникає спільне для вас двох бачення: ви всемогутня дракониця. Вона знає, що це погано, знає, що це неправильно, але все-таки схиляє голову на знак покірності і добровільно віддає свій витік.*</content>
	<content contentuid="h6ebb2ed3gd3c2g4522g93abgb7f113efdaa0">*Пробуджена? Запитати, що вона має на увазі.*</content>
	<content contentuid="h6ff0eb6ag6ee6g4648gb23cga666f5bb73ae">[ЕЛЬФ] *Похитати головою. Сталося б це, якби ви не були ельфійкою?*</content>
	<content contentuid="h714b9ee0g7e6fg410cga58eg05c191890566">Обдурила.</content>
	<content contentuid="h7184e61dg5dbbg4462gbb4fg663214f77541">Я зустріла когось, хто назвався божеством. Божество подарувало мені дар – великий дар.</content>
	<content contentuid="h71a91857g9fa0g422dg9a16gbb8d5cb38915">*Вимагати пояснень. Ви не погоджувалися бути чиєюсь воителькою.*</content>
	<content contentuid="h71d1fe55gb840g4e59gbd1age02680c160a0">*Придбати його за плечі. Ви його найкраща подруга, чесно. А друзям заведено говорити правду, адже так?*</content>
	<content contentuid="h723a5360g29aeg4f8fg81f7gfed3ae0e34be">[ЕЛЬФ] *Вказати пальцем на обвинувача. Ельфійку кожен намагається образити!</content>
	<content contentuid="h7298262fg2e73g439dg8471ga86dae64595c">Ого! Я була впевнена, що ти закінчив свої дні в шлунку у жука. Але я рада, що помилилась. Ходімо шукати інших.</content>
	<content contentuid="h72e6172cg3ca1g4600gb3bdg2dc950ae0ba7">[ЕЛЬФ] *Сказати, щоб ельф розслабився - ви ж його одноплемінниця. Ви прийшли не зі злом.</content>
	<content contentuid="h73b614c4g2feag4314g9fa2g8c258dfd665b">*Не поступатися. Ви тут головна, і ви розмовлятимете з цією істотою.*</content>
	<content contentuid="h751daf22gbe97g411egbcefg93effc9b00b3">[ЕЛЬФ] *Сказати, що ви просто ельфійка і просто намагаєтесь вижити.*</content>
	<content contentuid="h755e5df8gf478g43f5g8fb5ga35b80c31522">Я не готова. Давайте трохи зачекаємо.</content>
	<content contentuid="h75ee49f2g93dfg41f5g9274ge70a57b58fab">*Я була готова.*</content>
	<content contentuid="h77d1a3c4g4b8eg4fe8g8060g1a602153ade9">Мені здалося, чи жуки діяли спільно? Може, ці тварюки розумніші, ніж я звикла їх вважати.</content>
	<content contentuid="h7852e823g60efg4b1egae8cg1f4fca7ed3a0">Я вразила їх наповал своєю красою, ха!</content>
	<content contentuid="h789b1c86g48e1g43faga2f2g4f4fe1ccc0c3">Де Селбі? Не дивно, що я не бачила її у бою.</content>
	<content contentuid="h798b9517g0f4fg4916g9b6bg4c57eec60e27">*Сердито відрізати, що пояснювати тут нічого. Ви чаклунка Витока, а не якийсь триклятий магістр. І хай вона або опустить арбалет, або нарешті вистрілить. Вибір за нею.*</content>
	<content contentuid="h7add705bg4955g4d1bgbf23g37436d8fd8ae">Будь-хто, хто мене за дуру тримає, заслуговує на смерть!</content>
	<content contentuid="h7b528955g36a3g48feg9860gae6f12456ab4">*Варто вашим пальцям торкнутися стебла квітки, як ваше серце пронизує крижана імла. Холод вповзає у ваші кістки, потім зникає, і всередині вас продовжує горіти єдине слово: &lt;i&gt;пробуджена.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="h7b8fff7cg4ab0g403egbcd4g08a30980b39a">*Сказати йому, що ви чаклунка і втекли з форту Радість.*</content>
	<content contentuid="h7c38695bg8eb7g472bga630gf30edef3879c">*Сказати, що ви пробуджена. Десь на цьому острові – ваша доля.*</content>
	<content contentuid="h7c752bb3g85bdg4d02ga8d3g6798c73996f5">*Ви відчуваєте укол совісті і кажете, що не бажаєте йому брехати. Ви не магістр, ви чаклунка. Ви втікали з форту Радість.*</content>
	<content contentuid="h7c9f14dfgb2acg406dg8806g7ad8438c6c27">[ГНОМ] *Похитати головою. Сталося б це, якби ви не були гномихою?*</content>
	<content contentuid="h7d03a01dgd233g4f76gac19g2fc0c2e198ef">* Сказати йому правду: ви чаклунка Витока, що втекла з форту Радість. А він хто?*</content>
	<content contentuid="h7ea654b9gcf13g4438g9906g59283a58032a">*Сказати, що вони назвали вас рятівницею.*</content>
	<content contentuid="h7fb9f764g738cg42d9gb088gfee67a8db07e">*Сказати, що ви намагатиметеся бути кращою подругою.*</content>
	<content contentuid="h7fedeb8dg0f9eg474bgab59gf7b32fcc6553">[ГНОМ] *Вказати пальцем на обвинувача. Гнома, а особливо жінку, кожен намагається образити!</content>
	<content contentuid="h80e125b0gc42cg4728gb16dg788ca0e2a9da">*Повідомити їй не всю правду. Сказати, що ви зустріли бога ельфів Тір-Ценделіуса і він назвав вас своєю войовницею. Опустити ту частину, де він наказав позбутися Лоуса.*</content>
	<content contentuid="h827e2866g4c97g4cdaga0f1g5cdbda18ef2e">Я ще жодного разу не зустрічала цей друк за межами нашої країни. Це печатка королеви Юстинії!</content>
	<content contentuid="h82b60c2eg63efg4e08gb419g701bff9cdc1d">Не варто було в це вплутуватися. Але я почала мені тепер і закінчувати.</content>
	<content contentuid="h830a946ag18b8g4115g8135gd4978e4236c5">*З вас достатньо. Поглинути її Виток. Знатиме, як суперечити пробудженій!*</content>
	<content contentuid="h83b904dagc8f1g4540g8f05g5c80cf7d2b41">*Не встигаєте ви підійти до гнома, як до вас повертається ваш справжній образ. Ви розумієте, що вам не обдурити його: він побачить вас такою, якою ви є – без маски.*</content>
	<content contentuid="h849fa147gd0fbg4987gb86bgad6f0ae4c2a3">*Сказати, що ви виходили ці краї вздовж і впоперек. Ви можете стати цінною союзницею.*</content>
	<content contentuid="h84d6f280g338dg4e98g84c8g66372be36c89">[НЕЖИТИ] *Вас, здається, назвали смертною. Сказати, що це трохи спірне питання.</content>
	<content contentuid="h8519ff66g1e6dg41d2gbcb1g04f9cce3afc0">Ралик. Я молилася йому в молодості.</content>
	<content contentuid="h85ad26eag92f3g46cbg80bcg59a8f53b426c">*Сказати, що ви дослідниця і опинилися тут зовсім випадково.*</content>
	<content contentuid="h85b35ef9g8916g4550g8c26gde5b0f3b97ee">*Ви робите глибокий вдих, і тут ваше серце пронизує крижана імла. Холод вповзає у ваші кістки, потім зникає, і всередині вас продовжує горіти єдине слово: пробуджена.*</content>
	<content contentuid="h8704ba14g441ag45ebg8c8bg5c40f09ca3c1">*Божественність належить переможцю. Сказати, що вам подобається бути переможницею.*</content>
	<content contentuid="h875785cagdf61g4e80ga754gec6f03a136a1">*Все заперечувати. Ви звичайна городянка, яка хоче купити сиру.*</content>
	<content contentuid="h881a7d06gb950g442bga0e0g93a326ee6439">Ти нарешті вільна, Себілло. І я дуже, дуже рада за тебе.</content>
	<content contentuid="h8882b5dag316ag438bgb8e5g68c7b727c302">*Примружитися. Присунутись ближче до її обличчя. Сказати, що чаклунка &lt;i&gt;поруч, прямо зараз.*&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="h88cbc312g4816g44ffg8facg24ba600b0c7b">Стоп... Чому я ще не безмовна черниця? Теж мені, благородна жертва...</content>
	<content contentuid="h88ddefabg8c68g4b73gb658g46dc82b8fdcd">* Розповісти Гарету про те, як ви побували в Чортогах Еха. А що, якщо... ви теж пробуджена?*</content>
	<content contentuid="h89f2df88g652ag4c0fga765g5c6c9d82fa92">*Усміхнутися у відповідь на її посмішку. Вона колись мала справу з пробудженою?*</content>
	<content contentuid="h8a17a38cgd99cg4e59g95e1g05b0af9da5d6">*Сказати їй, що ви своя.*</content>
	<content contentuid="h8b0ba8bag8a46g4f04g9178g39eed2c40d0d">*Вона дістає зброю.*</content>
	<content contentuid="h8d08a069ga618g4287g8bafgdcbd724b4958">*Повідомити їй частину правди. Сказати, що ви зустріли богиню Амадію, і вона назвала вас своєю войовницею. Опустити ту частину, в якій вона веліла вам позбутися Лоуса.*</content>
	<content contentuid="h8d409478g4d07g48cfgb6d7g0fad95d9bfea">*Сказати, що взагалі-то ви самі - пробуджена.*</content>
	<content contentuid="h8ecbd6d9gd361g4922g9ea0g5730640e4720">*Прийняти галантну позу. Вона явно в небезпеці, але ви готові стати їй гідною захисницею!*</content>
	<content contentuid="h8fb7e343g740cg4d2fg9e51g155891b3493e">*Сказати, що ви пробуджена. Ви прибули на острів за покликом долі.*</content>
	<content contentuid="h90097c69gf2cag4bf5g88adgbed48fc5856f">*Запитати, що якщо ви все ж таки вирішите стати його &quot;спільницею&quot;, то де шукати цей артефакт?*</content>
	<content contentuid="h9085471cgc1f1g40b2g9342g82a3e9c6ad90">*Сказати, що ви пробуджена. Ви нікому не дозволите позбавити вас божественності!*</content>
	<content contentuid="h9166208eg41f9g484cgbf72g365dbc259ed9">Я чула, він назвав нас міченими. Але чому?</content>
	<content contentuid="h927b8cf0g99abg4a2fgbc5dg85d83874864c">*Запитати, звідки він знає, що ви - Пробуджена. Він так і не відповів вам на це запитання.*</content>
	<content contentuid="h9480a32aga9f3g4c55g8977g748366d2c56c">*Вона ласкаво стискає вашу руку, пазурі ніжно торкаються ваших кісток. &quot;Все добре, мале, - каже вона. - Все це тепер уже неважливо&quot;.*</content>
	<content contentuid="h94a6ed95g9395g4db2gb00dg4149071b8e52">Гм. Я розраховувала на інше.</content>
	<content contentuid="h95b7a313ge5a0g48b3ga1d7gdd10beca1750">*Сказати, що хто ви така чи що таке - не його справа.*</content>
	<content contentuid="h95cb2cacg67b6g4c22g9d7cgc5ddaadcfeea">*Підійти до нього впритул і прошепотіти, що в нього, мабуть, сталеві нерви, раз він наважився назвати &quot;чаклункою&quot; кращого витокоборця на південь від Аркса.*</content>
	<content contentuid="h96029a34g4bcfg4debg82e4g6ac30ae1fc4f">Нарешті, ми в зборі. А ці тварюки виявилися розумнішими, ніж я думала.</content>
	<content contentuid="h9607cf8cgadb1g492ag8666g962c6d8e72c7">Божественність! Я ж казала, що на менше не погоджуюся.</content>
	<content contentuid="h9626252agb42fg496fgb173g7f395e22f746">*Спробувати вимовити це вголос. &lt;i&gt;Пробуджена&lt;/i&gt;. Ви й раніше підозрювали, що ви... відрізняється від інших.*</content>
	<content contentuid="h966d4a6fg3d56g4428ga1c3g23c6c36002ce">*Сказати йому, що ви теж чаклунка Витока. Приємно усвідомлювати, що існують такі люди.*</content>
	<content contentuid="h9699ec67g2b30g408ag9151g1f483042d586">Мабуть, комусь... чи чомусь... я потрібна живою.</content>
	<content contentuid="h9703108dg93d4g4485ga8bdgcca4658690a4">Мені доводилося бачити таке в книгах... але я й уявити не могла, що побачу це на власні очі.</content>
	<content contentuid="h9809fa99gd7efg4021g843age4dfc7cb68ce">* Посміхнутися і заявити, що його &lt;i&gt;рабиня&lt;/i&gt; прибула до його розпорядження.*</content>
	<content contentuid="h99a9529cg2080g4959g8211g59e64343dbdf">*Сказати, що немає честі вище, ніж стояти біля вас, коли ви станете новою Божественною.*</content>
	<content contentuid="h99fd8f41ga08ag4562g8809g72c60f0eaa3e">*Сказати йому, що ви пробуджена і прийшли шукати свою долю.*</content>
	<content contentuid="h9b2344c6gbb50g430egaf17gb4809924444c">*Похитати головою. Ви просто... особлива. От і все.*</content>
	<content contentuid="h9c09f941gd305g4d17ga45bg3793e46f5841">Якщо вже на те пішло, я описала багато важливих подій у твоєму житті, а деякі, як на мене, могла бачити особисто. В сутності...</content>
	<content contentuid="h9cadba98gdaabg4973g935fgc934604f057d">*Включити дурницю і розсміятися. Голос? А світла в кінці тунелю він не бачив?*</content>
	<content contentuid="h9d0ac6e3g4bf5g41feg9872g72d9cc39d0a6">*Сказати, що ви досвідчена мандрівниця у постійному пошуку все нових та нових насолод.*</content>
	<content contentuid="h9e8a0e9eg8724g4969gafdcga5ffe5696615">*Сказати, що він повинен говорити з Божественною більш шанобливо.*</content>
	<content contentuid="h9f5dfddfg081fg48d5gb847g0a2f7f6b3d37">*Підстрахуватися. Сказати Ісбейл, що ви допомагали Білолікому. Ви знаєте, що вона входить до Чорного Кола; ви її &lt;i&gt;союзниця.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="ha061f7e6gbdd6g4ecdg85e5g8b14c250b46e">*Запитати, звідки він знає, хто ви така.*</content>
	<content contentuid="ha1acccb0gf676g4bdeg9d74g31e849843395">*Сказати, що меч ви залишите собі. Ви ж &quot;найманка&quot;, правильно? *</content>
	<content contentuid="ha24f5a67gc8bag447bgb819g09f017ccf8d0">Я нітрохи не шкодую про його смерть, але, взагалі-то, я хотіла поговорити з ним про Садха. Цієї можливості ти мене позбавила, коли так витончено проткнула йому шию своєю голкою.</content>
	<content contentuid="ha334839agec3ag4d2ega1c0g144728344605">*Посміятися над дурістю її учениці. На щастя, ви справжня. Ви відразу приступите до справи.*</content>
	<content contentuid="ha3aa44d2ge516g4bf0ga7a4g1fc1854a59fe">Тепер я зможу хвалитися, що з&apos;їла яйце фенікса.</content>
	<content contentuid="ha455514cg37cag406agb044g39987fed7852">Я сама собі господиня, мені не потрібні ні Семеро, ні Восьмий.</content>
	<content contentuid="ha553bd4egc79cg4e75g9d8dg7dc1572b84f6">*Сумно похитати головою. Хіба вона не бачить, на що ви перетворилися? Ви більше нікому не дочка.*</content>
	<content contentuid="ha82156e7gb363g4101g9891gd4b9df449089">*Сказати йому, що ви обрана. Чемпіонка всіх арен. Найбільша войовниця у всьому світі.*</content>
	<content contentuid="haa84b405g6fc4g4a3ag9009gcd6dd6aef019">Можу помилятися, але готова сперечатися, що цією штукою можна вбивати. &lt;i&gt;Так чи інакше.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="haaa36582gb339g4ea3gb0acg6eec998be695">Не я їх убила. Я отримала їхню силу. А решта не має значення.</content>
	<content contentuid="hac55eee9gce23g4bc8g9b62g5e5149929419">*Ви відчуваєте, що щось змінилося: ви почуваєтеся вразливою, наче оголеною. Маска, як і раніше, приховує ваше обличчя, але ви відчуваєте: ваша справжня сутність розкрита.*</content>
	<content contentuid="haf69a3ddg3d01g48e0g8553ge5edfca84f6e">Я… я нічого не чула.</content>
	<content contentuid="haf77761fg3c5cg48dcgbe93g5d2318c5cde0">*Заявити, що ви стара подруга Арху і вам потрібна його порада у дуже важливій справі. Якби він дізнався, що ви тут, він негайно впустив би вас до себе.*</content>
	<content contentuid="hafc69a85gb1a0g4d42ga184g72213a27d13b">*Ви робите глибокий вдих, і тут ваше серце пронизує крижана імла. Холод вповзає у ваші кістки, потім зникає, і всередині вас продовжує горіти єдине слово: &lt;i&gt;пробуджена.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="hb105ca5cg6e5ag4546gb258gb7ca032948ff">Чому жуки не обрали мене? Я ж тут найапетитніша!</content>
	<content contentuid="hb1086f38g857fg4649ga91dg75d1a0b294a8">Я бачила це місце, коли з&apos;їла голову будівельника лабіринтів.</content>
	<content contentuid="hb3ed6d2fg592fg40ddgb1e7gaa30b0dc8e02">Я намагалася говорити з богами, але прокляття не дозволяє їм відповісти.</content>
	<content contentuid="hb3f0c593g3500g4927g8177g71b7dded7ccc">*Хлопчик усміхається, подібно до літнього сонця. Ви питаєте себе, чи були ви хоч колись такою – сповненою нескінченного оптимізму, незважаючи на похмуре майбутнє.*</content>
	<content contentuid="hb44886e5g4cc4g428ag8709gbfa8899a8963">Коли я минулого разу послухала Люціана, невинних жертв було безліч. Віддати свій джерело? &lt;i&gt;Хай він краще своє життя віддасть.&lt;/i&gt;</content>
	<content contentuid="hb465d114g572bg482agb3a9g76d34eeda8fb">*Амадія простягає руку, і по ваших кістках розливається тепло. Ви почуваєтеся... ні, не &lt;i&gt;цілої&lt;/i&gt;, але майже: ніби відчинилися двері в потаємну скарбницю в глибині вашої душі.*</content>
	<content contentuid="hb502baf6g86a1g4ad0g9adcgf72bc2d07c19">Зберігши життя цієї тварюки, я прирекла на загибель дитини. Єдиний шанс спокутувати провину – вразити чудовисько. Я зроблю це.</content>
	<content contentuid="hb81246f6g97d1g423fg99b2gc08766cd4235">*Сказати, що ви ніяким боком не злочинниця, але сподіваєтеся, що справжнього лиходія скоро спіймають.*</content>
	<content contentuid="hb8b7dec7gc7d2g4902g84bdgbcafdd5e8c37">Хто я така, щоб відмовлятись, якщо щастя привалило? Я його з&apos;їм.</content>
	<content contentuid="hb96ace13gea9dg4c5egaacfgf3cc0ce8de27">*Закотити очі. Невже ви &lt;i&gt;схожі&lt;/i&gt; на чаклунку?*</content>
	<content contentuid="hb99d010fgfbc6g4e94gb4b8gaf20b2850f36">Вибач, я тут не одна.</content>
	<content contentuid="hba380a27g85a3g4a0cga954g0c9d61b14b75">Цей важіль зробив свою справу! Я відчула, як щось зрушило з місця.</content>
	<content contentuid="hba51db7ag61b3g4f3ag954ag58f67e4f6de8">*Похитнувшись від удару, відновити рівновагу. Її... войовниця?*</content>
	<content contentuid="hbae8da2fgbc33g41d8g92acgff2413dc89e5">*Веліти йому заткнутися. Тепер ви тут головна.*</content>
	<content contentuid="hbb3a5aaag3649g44abgb533g57074c6b4482">* Широко посміхнутися і вперти руки в боки. Невже ви схожі на злочинницю?*</content>
	<content contentuid="hbb68ab8cgbc73g40a8g8dbag9b1f60238afb">*Розсміятися. Якщо ви власниця Ралика, значить, у нього зовсім погано з вибором.*</content>
	<content contentuid="hbbaa86f8g551ag4bbeg8ad0g429572281f78">*Зізнатися, що ви - чаклунка Витока і маєте неабиякі здібності, у тому числі можете спілкуватися з мертвими. Ви кажете чисту правду.*</content>
	<content contentuid="hbcdbae27g9d2ag4f92gbc8egf0b32515ff64">*Лавина спогадів припиняється. Бачення, де ви стали Божественною, повисає між вами. І тоді... дух усміхається.*</content>
	<content contentuid="hbcecda21gd32bg49b7g8deeg120a9147669c">Якщо вже на те пішло, я описала багато важливих подій у твоєму житті, а деякі, як на мене, могла бачити особисто. В сутності...</content>
	<content contentuid="hbd7884feg16ceg4c4fga35agab012a2d2303">[ВАРВАР] *Стиснути зуби. Нахмуритися. Ви що, схожі на любительку &quot;фокусів&quot;?</content>
	<content contentuid="hbfc4c83dge95eg4efegb6ddgf3700818863a">*Спитати, як на її погляд, чи схожі ви на чаклунку.*</content>
	<content contentuid="hbfdf7cc3g0bddg4cbag9dcdgd5e9ed5c1c9c">*Велети йому відійти і не заважати. &lt;i&gt;Ви&lt;/i&gt; – пробуджена Короля-бога, і &lt;i&gt;ви&lt;/i&gt; віддаєте тут накази.*</content>
	<content contentuid="hc0357fdeg91dbg4f74gb393gfb889a718105">Цікаво, на що це я натрапила.</content>
	<content contentuid="hc05564e3ga6dfg4564g83eag241902cf81b0">*Сказати, що ви своя. Конвей і Лін поручилися б за вас.*</content>
	<content contentuid="hc0cc369cg8a11g490ag9061ge379d7ab8359">* Сказати їй, що ви їй не родичка.*</content>
	<content contentuid="hc14fb341geb06g4145g9f84g9e8039e2c6f5">*Показати їй запрошення, яке ви придбали у п&apos;янички, та заявити, що ви – стара подруга нареченої.*</content>
	<content contentuid="hc2d5160bgc528g4476gb38dg3e77d9265d38">*Сказати, що ніяка ви не чаклунка! Ви шпигуна магістрів, що втерлася в довіру до шукачів.*</content>
	<content contentuid="hc507920cg3d47g4924g8086gb6c8d374405e">Люціан, що крутиться в труні? Хотіла б я на це глянути!</content>
	<content contentuid="hc687f42dg4395g47b7gbc64g3409e99495bd">*Запитати, чи не знайдеться в нього поради для новоспеченої Божественної.*</content>
	<content contentuid="hc6c94a89gd952g4167ga284gde6dacce10ed">*Сказати, що ви їй не дочка. Вона сама зізналася в цьому.*</content>
	<content contentuid="hc7f3739ag6420g4528gbdffg662870d4b9a2">[НЕЖИТИ] *Добре. Добре. Але, – кажете ви щурі, – ви особисто не така вже й моторошна. Просто... незвичайна.</content>
	<content contentuid="hc81691abg4481g435fga9f2g914e9e45e86e">[ЗЛОДІВ] * Підняти його на сміх. &lt;i&gt;Ви&lt;/i&gt; руйнівниця міст. &lt;i&gt;Ви&lt;/i&gt; найкраща у світі злодійка. А він &lt;i&gt;ніхто&lt;/i&gt;: давно здохлий король із роздутим комплексом бога. &lt;i&gt;Ви крутіше за нього.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="hc83b391fg6bf1g4a70g9eaeg5cca80863b25">*Сказати, що ви його розумієте – його народ багато для нього означає. Але він повинен знати - якщо ви станете Божественною, ви захищатимете його, що б не сталося.*</content>
	<content contentuid="hc966d027g5935g4cb2g8e57gd81bb1cf5234">*Раптом ви розумієте, що сумуєте по собі колишньої - тієї, ким були до всього цього.*</content>
	<content contentuid="hca68244dg3836g4405gbad5ga9a4409f73f4">* Розповісти Гарету про те, як ви побували в Чортогах Еха. А що, якщо... ви теж пробуджена?*</content>
	<content contentuid="hcac2c325ga2ccg45cag9ebag08a90d2a15cb">*Гаразд. Добре. Але, – кажете ви щурі, – ви зовсім не дура.*</content>
	<content contentuid="hcb68b401ga78eg47e9ga681g1a895cb99855">*Закінчити фразу. Пробуджена?*</content>
	<content contentuid="hcc726f67g95bag4966g9f4cg35620bcfd0f6">Я, е… Ну, в сенсі, ти… як картинка. Я ж не дура відмовлятися...</content>
	<content contentuid="hcca52725gc1b2g4b00g9458g02fba5c5ef71">Я не це мала на увазі.</content>
	<content contentuid="hcd3b362ag1b51g4ef7gb455g0795fada8f13">За дурницю мене тримаєш? Ти заарештований!</content>
	<content contentuid="hce6c913ag2481g4632gb98bg25a724f03489">*Сказати, що ви пробуджена, і вам потрібно потрапити в гробницю Люціана.*</content>
	<content contentuid="hceb76f52g0e74g4eefga009g9202707ab4fa">*Сказати йому, що ви чаклунка, що втекла з форту. Все, що вам потрібно – це залишити острів. Ви не хочете завдавати йому шкоди.*</content>
	<content contentuid="hd0240aa1g9ad2g44a8g83acg835046ac0cf4">Я думала, що Орден позбавиться всіх згадок Короля Витока.</content>
	<content contentuid="hd0abc589g443eg4e8ag9d7dg0fb55fd44ae7">[ЗЛОДІВ] *Сказати їй, що ви та, хто сумуватиме за фортом Радість...*</content>
	<content contentuid="hd32bf030g49dag4c17g9eedg8b5b53332195">Не можу повірити, що я дозволила цьому статися.</content>
	<content contentuid="hd4ee4d7fg82b0g43e2ga31agc738da94f02e">Туман смерті просочується. Якби я була смертною, я б забралася звідси подалі – і ШВИДШЕ!</content>
	<content contentuid="hd507fd40ga2f6g41e0gbcb2gdd6bb9e61d53">*Зізнатися в тому, що так, ви - чаклунка.*</content>
	<content contentuid="hd57966aeg921bg42c4g9993g881b749fdbed">*Повідомити їй не всю правду. Сказати, що ви зустріли богиню ящерів Зорл Стіссу і вона назвала вас своєю войовницею. Опустити ту частину, де вона веліла позбутися Лоуса.*</content>
	<content contentuid="hd5e8292bg0121g4f01gbdaage4473edc0a03">*Ваша долоня торкається її щоки, і ви відчуваєте плоть. Вражена, ви хитаєтесь: вона... вона - справжня?*</content>
	<content contentuid="hd64dcac4g60c8g4f4eg805bgab8637bf44ca">*Сказати, що ви і є пробуджена. Він може починати вас благати.*</content>
	<content contentuid="hd8c072c5g6a59g4ebdg9b0ag066c09a8dae8">*Сказати, що ви досвідчена мандрівниця у постійному пошуку все нових та нових насолод.*</content>
	<content contentuid="hd972f514ge950g4536g9731g6aeb2c960531">Якби я не довіряла нікому, мені довелося б жити, замкнувшись у комірчині без вікон і наставивши на двері арбалет. Тож я готова ризикнути.</content>
	<content contentuid="hdbabab84gd092g4cc6gb6e2gce99b14cce63">[ЕЛЬФ] *Сказати, що ви така сама ельфійка, як і вона. Хіба що не настільки темпераментні.</content>
	<content contentuid="hdc02f3ceg5ce4g49b9g960cgb6e5bd6b72af">Академія! Тут я проводила свої дослідження.</content>
	<content contentuid="hdc640acfga051g44f5g8aa3gee82548afbef">*Сказати, що це ви пробуджена, а не вона. Ваші рішення її не стосуються.*</content>
	<content contentuid="hdc7c08d6gfb49g4750g9a3dg59690adcdaff">*Повідомити їй не всю правду. Сказати, що ви зустріли бога гномів Дюну, і він назвав вас своєю войовницею. Опустити ту частину, де він наказав позбутися Лоуса.*</content>
	<content contentuid="hde0ce73agdf36g409cgbe4ag46b4b828611c">А, король Брак. Я читала його історію – неприємний тип навіть для людини.</content>
	<content contentuid="hdf5836a3g1bd8g4a09gbcf5g4849fab54cd5">*Сказати, що ви справді пробуджена. Саме тому йому не варто затримувати вас.*</content>
	<content contentuid="hdf98de75g202fg4b8ag9152g95ff70b8870f">*Усміхнутися у відповідь на його посмішку. Він колись мав справу з пробудженою?*</content>
	<content contentuid="he1292575gfcd0g4be0g935ag8c5cd2d774f6">*Озирнутися, промовчати і почати тихо насвистувати. Ви не розмовляєте з черепами... а то ще за божевільну приймуть.*</content>
	<content contentuid="he220a77bg622dg458bgb4dcgb19ee6db028d">*Веліти йому не хвилюватися. Ви – та, за кого себе видаєте. У форті дізналися про те, що з ним трапилося, і ви прийшли допомогти.*</content>
	<content contentuid="he2773b15ga6c8g4831g9071g6c44009c9002">У бою я зустрічала багатьох тварин і створінь, але таких демонів ніколи.</content>
	<content contentuid="he31124f5gb2e1g4bacg8716g00a7141f20e4">*Визнати, що ви - пробуджена.*</content>
	<content contentuid="he32a6e92g6266g4226gab5ag0abc37cf35e3">Хм... Мені здавалося, мені вже час бути безмовною черницею. Хоча я не скаржусь.</content>
	<content contentuid="he3dd91cdg0f7bg4e2fgaceag6f05f2ad0ec2">*Сказати, що ви пробуджена і маєте намір здобути божественність. А він просто вискочка. Рухлядь. Камінь на дорозі. Ви запакуєте великого короля Витока назад у труну.*</content>
	<content contentuid="he5727d2eg3af6g45adg9eefgae07b7ffb7e5">[ГНОМ] *Фиркнути. Ви потрапили під підозру лише тому, що ви гномиха.</content>
	<content contentuid="he62f88bcg072cg45c7g8ee8g5cc0a389a914">[ЗЛОДІВ] *Загарчати в екстазі. Ви – пробуджена. &lt;i&gt;Ваш час настав!&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="he68b2489g56cbg47e1g90f5gcea8bf5ac3db">*Сказати, що важливо не те, хто ви така, а те, що ви хочете сказати.*</content>
	<content contentuid="he7504d9cg6f32g418egb62eg3081d815a93d">*Але потім із самих глибин вашої душі піднімається неймовірна сила. Ви – пробуджена, і ви чините опір.*</content>
	<content contentuid="he80dd412g0b38g4febg8458gabe96e5ddeb3">*Миргнути. Звідки він знає, що ви пробуджена?*</content>
	<content contentuid="he824aa11gedc4g4162gaea4gf01f3228d63d">* Її воїнкою? Запитати, чого вона від вас хоче.*</content>
	<content contentuid="he82fbe14g32bbg40f2ga1a6g4637b8bea3dc">Я готова!</content>
	<content contentuid="he8e3d364g905eg4e57ga4a6g647683c97dcd">* Нервово проковтнути. Гаразд, принаймні ви впевнені, що ви пробуджена. Що далі?*</content>
	<content contentuid="hea5a57e9g448eg4122g8668g40a2da976eff">*Вам набридли всі ці словесні поєдинки. Кинутися на Білого магістра і показати, на що здатна пробуджена.*</content>
	<content contentuid="heae751d1g3377g4336gba46g621c46e59a44">Жаль, що ми не врятували його, але я рада вже тому, що ми звільнили його душу. Тепер він знайде спокій.</content>
	<content contentuid="hecf35901g5b14g4514ga882gc31f72ea9c4f">Якась цінна знахідка. Я його збережу. Все одно я б не відчула його смаку.</content>
	<content contentuid="hef051281g6d2fg4955gb64ag7f70d66b79d4">У бою я зустрічала багатьох тварин і створінь, але таких ніколи.</content>
	<content contentuid="hf0cda178ga7edg4dfega7a6gb3837a3424c4">*Варто вашим пальцям торкнутися шовковистих пелюсток, як ваше серце пронизує крижана імла. Холод вповзає у ваші кістки, потім зникає, і всередині вас продовжує горіти єдине слово: пробуджена.*</content>
	<content contentuid="hf1518d0fg75f1g4220gb339g1ee442820e2a">*Ви почуваєтеся невагомою, наче вас підхопив і забрав порив вітру. На якусь мить ваш розум звільняється від печалів та турбот...*</content>
	<content contentuid="hf1c22412gb6f6g43a1gbce8g020c01faf3ef">*Він назвав вас пробудженою. Запитати, звідки він про це знає.*</content>
	<content contentuid="hf2ba65begd11cg41f4g8501g3fbd5c2db639">*Запевнити магістра, що ви ніяка не чаклунка. Вас засудили без вини!*</content>
	<content contentuid="hf438f8d1g983cg4e91g9d4fg42309ebe926e">Я опинилася в Чортогах Еха. Тут все здається іншим...</content>
	<content contentuid="hf446f026g24a9g4ee1g93e7g7e1760fefa1d">*Пояснити, що ви правда хочете вибачитися. Ви не егоїстка.*</content>
	<content contentuid="hf4d98661g345eg4e4agb091g14ce008b6402">*Заперечувати, що ви пробуджена. Ви навіть не знаєте, що це означає!*</content>
	<content contentuid="hf5bc8c0bg8192g4dc2g8726g8a2364f75d46">Якщо ваш розум здатний багато на що, то можливо все. Я вже двічі змінила точку призначення та маршрут до неї – вони могли б зробити так само.</content>
	<content contentuid="hf6b64086ga2c1g4ee2gade9g79bd6254eada">* Вирішити, що ви не хочете бути тим, хто принесе йому погані звістки. Сказати, що ви обмовилися.*</content>
	<content contentuid="hf8705360g0073g4f4fg94a3gc14280d25182">*Розсміятися і сказати, що ви його зрозуміли. Але ні, ви не чаклунка. Навпаки, ви бажаєте стати магістром. Де тут у них призовний пункт?*</content>
	<content contentuid="hfa51268fg5087g4126g8430g722ae208e547">*Розкрити, що ви - пробуджена. Коли йдеться про питання божественності, вам можна вірити.*</content>
	<content contentuid="hfcb59ca6g0d64g4e72ga03fgbb162c71e29f">*Сказати, що вам, як новій Божественній, знадобляться близькі друзі. Він &lt;i&gt;має&lt;/i&gt; бути біля вас.*</content>
	<content contentuid="hfddc2c04g1c2dg4624gafefgfa4a0183aa4e">*Раптом ви почуваєтеся вразливою. Ви не встигаєте і рота відкрити, як маска ніби спадає, повертаючи вам справжній вигляд...*</content>
	<content contentuid="hfe131a7dg00bfg47cfgba70geb1650df024a">*Підстрахуватися. Сказати Ісбейл, що ви допомагали Білолікому. Ви знаєте, що вона входить до Чорного Кола; ви її &lt;i&gt;союзника.&lt;/i&gt;*</content>
	<content contentuid="hfe60cab8g92c5g450agbb17g57ecefecd48c">* Міцно обійняти її. Ви так довго були одна...*</content>
	<content contentuid="hff3d193bg626bg4dc3g8a6ag57ec87f64143">*Сказати йому, що він справжній боєць, а Божественній потрібен охоронець.*</content>
	<content contentuid="hff8626edg0b90g4a7ag874bg24cee8e91b1a">Вони були дуже... ревні. Я не бачила такого прагнення дуже, дуже давно.</content>
	<content contentuid="hffd0c185g5faeg4344g962agc4af10ddfc07">Нічого &quot;нашого&quot; тут немає, мандрівниця. Я не така, як ти. Ні на йоту.</content>
</contentList>
